沙田博康 趙柱幫 贏到開巷

佢個對手要捐返入老母個西

幫主

做實事4年 好難唔贏

大家有眼睇，佢呢四年真係做左好多野，好幫街坊
我都特登返去投佢一票